點解會莫名其妙好唔開心？

完全無諗任何野都會好灰咁

因為你腎上腺素急升
係迴光返照....

…咁驚

紀梵希算唔算係譯得最唔柒嘅一個中文brand name

係 我覺得好靚

u gum serious
我好難接下句...

唔係你覺得我會答咩

hahahahahhaha
merry christmas xd

都係一個人過架啦你

再講就哭

食薑餅人

如果喊舒服d就喊啦

我大力深呼吸都會覺得心口翳住
又覺得做人好似無野值得再試/想做......

做咩好 唔想訓覺

肥仔加油

oh...我都試過del ig

冷靜啲啊 發生咩事

好辛苦

聽晚去尖沙咀就唔係

我都成日咁
明明咩都冇發生 但成個人就好down 覺得人生好冇意義

係咩 其實有異性約 但我想一個人

咁你通常會點做令自己好返啲